yr3,4糾結將來讀pdge既你地

一開頭係想做教書
但係公開試考得好差入左自資院校
依然抱住一絲希望去讀language科
諗住第日讀個pgde
我知連登仔一定話讀埋d垃圾誤人子弟
但我都依然想試下
因為我覺得有學歷唔代表會識教(睇大學d tutor professor就知 呃飯食)
我有信心自己會解釋得好
但係見到依家咁多人話教席好少
教書勁難揾工 通常做ta多
自己又讀d non ugc
好似已經輸哂
然後就一直擔心唔知將來做咩工
好迷惘
有冇同路人
好煩惱。。。

公開試考得好差仲想教書

面試過
ban左
之後放棄左
太黑暗呢行內裡

同意有學歷唔代表識教，不過樓主你公開試都考得差點說服人你可以教到人

公開試差入小學會易d，同埋你教咩科，預計咩hon

收皮啦臭西

讀個科有5*/5** 可試
其他科合格就ok

巴讀左pgde揾唔到教席?

比正能量你

考基準考張merit番來

肯定有工開

我第日會努力考ielts去證明!

係咪得最高分先有merit

教小學都可以
中學你唔使諗

interview你都無份

教緊書，經驗之談

google下就有答案既問題咁都要問

開門見山啦英文dse咩grade

Ta都有少少難

大學professor tutor正職唔係教書係做research，咁都俾你話呃飯食

係入唔到pgde
我果年六個得一個有得讀
不過慶幸自己冇讀

做左三年ta
英文ta又做過，同net上堂又上左兩年
教非華語中文又教過(小班)
基本好似乜都做過咁
但本身會考只係全部合格，讀ive再去top up degree(商)
我都好迷惘報唔報PGDE好
身邊啲同事，主任，副校係咁叫我報
好想做依行，但驚冇學校收或者自己讀唔到

自資院校 = 係咁先